［笑撚死] 大陸訪問小粉紅對黃絲的看法

屌你老母大陸肥雞

呢d細細個已經比人洗左腦
冇得救